入黎講下你有咩野好後悔?

睇左依個post

03年賣樓

咁你可以出返去啦

最索個個ex 話個處要留俾老公 一齊兩年無扑過

講大話呃另一半

講左咩大話?

後悔鍾意左佢

比人搶左朋友

一年前扑左條自稱係處既女，諗住扑完佢唔會咁易講分手，點解我先係比人呃左處果個
利申：帽已綠

好後悔以前成日同朋友呻關於另一半嘅野

陪阿婆多啲

我後悔中學選擇錯左人生態度，應該對任何人都客氣d，識人同識字都兼顧到

男人老狗都驚？